---
layout: post
title: usbcondom v3.0
date: 2019-10-19 00:00:00
categories: news
short_description: usbcondomv3 зарелижен и протестирован, го защищаться
image_preview: https://avatars1.githubusercontent.com/u/27823111?v=3&s=30
---

Тааак. Давно не напоминал о себе проект [usbcondom](https://usbcondom.ru), но вот вышло обновление, которое содержит в себе

- 🔥защиту от USB-killer
- пофикшенное постоянное горение 💡 при передаче данных

> Да, кстати, при тесте мы заметили что на передачу данных usbcondom не сильно влияет и гоняет данные со скоростью в ~25мб/c, что есть не плохой результат, как нам кадется.
> QC/FastCharge вроде работает тоже, но надо тестить. Есть у вас есть предложение или что-то еще, велкам пуллреквесты в репозиторий [dc20e6/usb-c0nd0m](https://gitlab.com/dc20e6/usb-c0nd0m), который открыт вашим предложениям.

У нас есть готовые платы для v2.2 и патч для них до версии v3.0. Если вам нужна плата, то мы можем дать вам ее на встрече [0x07](https://dc20e6.ru/meetup/0x07/) или передать каким-нить другим способом (пишите в [@dc20e6](https://t.me/dc20e6), там решим как)

P.S. Те, кто не сильно понимает о чем чечь, [тут есть больше информации о проекте и том, зачем этот девайс](https://usbcondom.ru/faq)
P.P.S. В будущем плнируем сделать лайт-версии usbcondom для того, что защищаться не от хоста, с вашим кабелем, а от того кабеля, который хотят в вас засунуть xD Если что, велкам [пулл/merge-реквесты](https://gitlab.com/dc20e6/usb-c0nd0m/merge_requests).